親親我好媽(真正完結篇)

新po留名

留名

好懷念中學時拍拖

癲狗留名

玲玲校長秋後算帳

中學女神都唔知有無機會再見

用學校電腦做踢爆，真係ip都唔洗搵

好懷念

有啲唔捨得套劇完

完結篇居然開到兩個POST， 意料之外

校工當自己唐伯虎

點解爆喊既

好唔捨得

呢套真係小品神劇

最尾都好感動

有無聽書ga

陳敏之跑到好似急屎咁

最尾 好感人

好撚憎教畜

呢輪tvb啲戲咁好睇

又再眼濕濕

又至眼濕濕

點解我都有d眼濕濕

冇諗過咁好睇

見到成吉思講d野我都想喊

呢套戲高汁

嘩屌你個劇本好正

敏之好正呀

上個post有巴打估中呢句對白

點解係依個反應嘅

好好睇
當初係為hayden 條線睇
但發現好好睇

負評d人咩心態，咪盲反tvb

但點解暴走

無呀 老師 講返比我知喇

呢太劇好感人

連陳敏之呢條線都有喊位

呢套真係幾好

會唔會係收返封辭職信

榮升神劇之列

套

成吉思d戲其實真係好好

今集咩事

諗起老公

仲要估唔到老公對眼一直係面前 係身邊

係咪有啲集數我無睇 所以唔知

好感動
眼前既人係自己老公對眼角膜

點解要跑

大家叫佢成吉思多過叫韋家雄
但係陳敏之又唔會叫佢miss man

唔明點解暴走果d真係

跑去搵阿仔？

毒撚表示 見到學生咁甜密好酸

dllm

Hayden條線好青春

好長情既敏之bb呀
好想用我巨大既陽具黎安慰佢滿足佢
令佢開心返呀

其實好韓劇feel

成吉思戲裏戲外都係真男人

成吉思個名本身易記
最重要係冇乜人知佢本身叫乜名

搵書啦巴打

老公對眼不斷視姦自己

巴打你10歲到70歲都啱？

真係顛架

唔明跑走係點解果啲人係咪無感覺

agger

我老豆笑鳩佢做咗咁耐戲都上唔到位

我剩係記得葉翠翠

有無巴絲知套劇拍個陣係咩位俾人嗌停

唔好起人底喇屌

叫開佢做大力

現實都係一個痴漢

唔係
做咩咁問

吻G既亡夫既眼角膜捐左比成吉斯

Miss Man:我好想屌你隻眼啊

痴撚線推得好快

咁就爆喊

好多位都想喊又驚俾屋企人見到

好想比Hayden責住嚟屌呀

之前無追開
頭先食飯 , 由 9 點開始睇
睇到一半一路食一路流眼淚

本來溫緊世史 而家馬上溫埋佢 埋尾

偉家雄贏唔贏到芳心

中學女神
曾經,有個女仔幾pure,true,nature,可愛

但近期睇佢fb,發覺佢變成厚裝韓撚

真係好想返到初中,親口同佢講我愛你

好想佢贏到

I know that fell

正呀

日日係校工房屌miss man

呢個真

初中女神仲同我玩
後來好少理佢 掛住同其他男仔打機
之後都無咩點講野

呢套劇拍嗰陣要停廠四日執過劇本，證明tvb啲編劇只要唔好hea鳩嚟做係唔會差

有老公眼角膜加成應該掂嘅

咪係

逼佢放震蛋入個閪到
上堂個陣係門口度睇佢上堂
開大粒震蛋

差好遠

幾實近一兩年tvb d劇高質左好多

我又無死過老婆 點知咩感覺

當年我既女神好多人追

人地驚 咪要做d野比你睇
好似牙j_e咁

小品唔錯
但所謂大制作就食哂屎咁

好靚好有氣質 但出奇地無人追

你FF下係你老公轉生返黎見你咁 之類既野

唔係掛，上次套洪永成好垃圾，仲鬼死咁長
呢套好睇就得廿集
But寧願好睇都唔要長，好難再有創世紀～

I am brother and I am not gay
fuck your mother

你會攬埋去唔係跑走喎

有一個男神仲好似鍾意佢,我都放棄㗎啦

點知有一次偶然機會下,我,女神同女神fds 一齊玩
玩玩下,其中既一個人問我:你係咪鍾意女神啊？
果下我真係好撚驚,答咗無

無幾耐,佢就同咗果位男神一齊

到而家我仲好後悔

我寧願睇呢套都好過創世紀

最想睇Hayden Venus依d甜甜嘅青春愛情線

呢d野要緩衝 黎得太快會爆炸

聽晚就最後一集

啱呀，依家大製作暴走率都好高

下 咁快

洪永城個套真係唔好睇 但都有其他好睇 EU超時任務、律政強人都可以上神台

今集節奏真係好快，其他劇應該可拍夠一個禮拜

洪永城煮野食果套9下9下

果套垃圾

仲有1集就無得睇

得廿集

TVB係醒嘅話就整多輯啦

好想睇到個Miss最終可以同Hugo一齊

唔好搞衰plz

戲裡Venus 呢type 女仔好正!!!!!!!!!!!!!!!

希望聽日唔好爛尾

呢D野做第二輯已經唔會係個樣野黎
只會做臭

Tvb 應該會搵佢地整套綜藝 好似馬家咁

好想繼續睇venus 同hayden

第二輯就無望

個監製都唔撈cctvb

我相信監製都係呢套野成功既一部份既原因

當然主角配角演技係最重要啦

其實成套野真係好好睇，唔想聽日就完
Hayden同Venus真係錦上添花

我今個星期愈睇愈唔開心，因為個劇情同我嘅經歷真係一模一樣
又係比屋企人瞞（以為我唔知），又係管好多野，又係想一直做乖仔
特別係星期三個集，超級貼地，真係睇到喊

聽日大結局？

好想江美儀同陳敏之同長腳蟹整個感謝祭
有睇佢呢套劇既有機會同佢地做愛

細妹感謝祭

一開始以為又係啲道德高地 家庭歡樂倫理離地劇 點知咁意外地貼地 仲要咁好睇 場場鬧交戲都好入肉 第一次唔想完

好唔捨得套戲呀

一日就推爆佢

江胶敏喊戲真係世界級
果種眼淚浪係眼角，最後滴出來，真係睇到好心up

留意到echo只要係番學就會有gel頭既感覺 屋企劇情佢個頭都無塔到咁高

呢嗰監製啲劇出名悶同膠，衝線／荃家福祿壽／花家姐／神槍追擊（不死姍＋單手攀岩）
今次真係回光返照

wiki 寫埋外景拍攝啲地方，邊嗰咁有心呀

茜瑜獲取錄入讀大學人類學系，嚴夏卻未被大學取錄。向善不甘心，與嚴夏帶同成績單和設計作品拜會建築系系主任李教授；等候半天，終獲李教授接見。未幾嚴夏收到李教授通知，推薦他入讀合適課程。

個結局好離地

邊度睇

屌 諗起就扯扯地

上面唔好劇透please

點解佢老豆不被取錄咁膠
幾十歲人仲讀大學？

佢老豆既夢想係做建築師（已經好離地，建築呢家野同讀醫一樣要由中學開始準備）
見到佢話考dse果下已經覺得係難

仲有以江美儀既性格會俾個女讀人類學咩

咁膠既

下 美儀bb同完大女嘈左獲
唔係性格370度轉變，無咁專制喇咩

推爆post!

要個女入名校
管個女揀咩科
然後比佢讀人類學

人類學好似得hku cu有得讀
又拍拖又彈個親生老母出嚟，讀到三大算係咁啦

嚟啦嚟啦嚟啦嚟啦......
嗨嗨嗨嗨.....

睇埋今晚幾時先可以再見Eaho呀

永遠懷念細妹Eaho叫春區！！

一集推爆個post有點難呢

推得咁慢嘅

屌你跑山

呀海比蚊咬？

由370降到360算唔算係一個修正

好大粒

屌你好想喊

比蚊咬喎佢

venus 經常都係適當時候偷聽

要喊了

名你都串錯

唔係比緊賽咩

母女丼

tvb角色專有技能

無人開賭盤估結局？

仆街 喊撚左 俾我呀媽笑

上面劇透左喇

次次重要關頭 echo都唔知去左邊

賭hayden dse 考得好過venus

echo bb好得意

Echo好可愛

阿妹好得意

呢度係咪另外搵日拍？

個個都咁肥既

Echo份人真係好鬼mean

米雪

肯定做狀元 但係揀做廚聖

米雪最撚興奮

加埋米雪

This woman, is not my biological mother

echo好cute cute

膠結局嚟料

屌

有無咁黑仔

咁有錢

好好笑

咁黑

唔好啊

癡撚線

好彩無睇

咪撚柒啦
賴地硬

有冇似肛美儀av

會再黑仔多一次

後生咁似連國佳

睇死個老豆中文無3 收左皮

呢兩個演員勁似

阿海可以入u食囡

hugo唔通係私生子

今次重唔夠黑仔? 成頭家幾乎散哂

同求

Cctvb 網有下集劇情

雜誌會一早講定

米雪好霸氣好想有呢種grandma

samsung唔sell安全喇？

屌你samsung

老婆呀 我要去ocamp

禁information 個制咪有曬文字版

好感動

品質

fm:你係spy

屌 連續兩年都黑到咁 點解唔諗下 提早去校門口外宿

唔想比人遺棄多次
所以先遺棄人

入面啲囡囡實集體入叔叔房

奶女學生腳

有冇人睇完廣告即刻想買返部
個名臭左就臭左架啦，仲要全球都知

真爸爸做組爸

現實中有冇人咁大年紀入u

拍到Apple咁

比人打刧
偷埋准考証，身分証，文具，面褲

再老啲都見過

撞車入ICU

想買nokia多一點

一齊住hall

我間u有
好似係civil

死埋

親親我好爸

仲以為得我一個睇到眼濕濕

突然離地

一定又有意外

係得你一個

我老豆話呢套唔錯，800同930 乜野垃圾劇情黎

屌你老母咁撚大個玩調位

一定係hayden

入ocamp做獸父

跟成績坐

佢實同隔離條女扑野啦

伸脷

佢講 我係佢個女果下濕左

既生瑜何生亮

隔離果個唔錯

上堂寫紙仔

人地班女咁正 我個班

大妹入U肯定比MK屌

正頭正啦
中學雞有成熟女性嘅韻味

即係話Venus想入中大?
CU

永遠在一起

去法國

那些年

成班廿幾三十歲樣扮中學生
搵番以前青出於藍果d好過

long d

有左

中大都有人屌

當年我都係啦
我努力讀書
同到我鐘意嘅女仔一齊坐半個學期

大結局仲玩呢d戲碼

咁純既女仔肯定俾人屌到反皮

Long d

hayden真係

法國大廚...多舊魚

老公對眼角膜

係咁影住對眼

好青春

比Mk組爸食咗隻豬

做廚房就比人感覺冇出色，香港人

好似見到上年既自己咁啊

咁快last day

本教科書明明係英數，操中數past paper?

仲有last day戲

組爸就係阿海

hugo一定好唔捨得hayden

射……寫落佢對波度啦

幾撚大呀 中六仲要家長陪溫書

考dse要操體能

我學校都今日last day 啊

阿海要讀degree洗鬼考dse咩

Hayden

點解唔考其他

呀爸考得好過呀女點算？

+1

短裙

屌真係停lip

啲節奏咁快

痴線

而家仲要long d，無啦無啦

中出完先去法國啦

費事遲到，要跑去考場

有冇咁邪

多數話不變，之後都會

Last day 完即考dse

變硬

果然比我講中

中學生涯

男神hayden

揸車考dse

Last day依樣野已經係幾年前既事
所以真係覺得好青春

中六識揸車

我屌你膠化

笑左 凶鳩個呀伯

揸車去考DSE

完全膠化

呀伯

唔怪得要操體能

其實可以遲到入試場

wa

咁撚老考dse

屌你tvb

我都想錫落去

黎料膠END

竟然用呢首bgm

節奏快到仆街

回憶

咁快派
仲換埋夏季

唔撚比呀?

咁快出成績

已經放榜

一日都搞成咁 仲有幾科

考完即放榜

去得咁快

竟然會換夏季

屌你tvb

咪撚整個大膠尾比我呀

咀夠啦，入場啦

屌 hayden 咁多女圍

咁快派成績

我個fd揸車返grad din

咁勁hayden

屈到

我對派既呢幕回憶多過last day

屌你財仔溝死女咩

屌 人地hea考4科5星星

5**

4科5** 咁撚易考

好撚bbq feel

痴撚線

快到

屌你Hayden 成個中學無讀過書
最後一年求其溫幾日拎幾粒星

返grad Dun 喳

忽然覺得dse好易

你老味咁撚多星

屌個個狀元黎

小背心轉頭全撚部5**

冇可能

Cls

第一次睇
之前廣告唔係話個男好ja既咩

學霸區

Mr Robot

因為個5**即刻爛左尾

屌你 咁易5*

離撚晒地我屌你老母

又大膠尾

其實名校派成績係咪真係咁?

咁撚勁

唔換季你地又話hea做求其啦

屌你全部5**on9㗎

成套戲最離地

屌 直線話緊我廢

套戲係咪鼓吹啲𡃁仔臨急抱佛腳

Hea左六年都考得咁好

條友中六先發力 會唔會半年咁既成績呀刂

名校嚟㗎依間 輕鬆啦

中六先嚟讀書 咁好成績 勵志故事

隻臭西終於拎到成績表

膠化 ...

5*咪又係死背書

最尾一集就係離地撚放監嘅時候

離地啦呢幕

屌 滿天星

離撚曬地嘅

阿kay坐隔離
唔駛去法國都變左

hayden 輸左添

Hea讀6年 溫一排就4科5**

財仔係咪用法力考

勁撚on9
啲放榜反應離撚哂地

堂堂訓教都4科5**

又係巴打你

結局膠化無難度

大妹係咪影射麥明詩

最離地係hugo同hayden無感情線

5星大平賣

佢係無讀6年
考前溫幾個禮拜

最後個禮拜一至四都好睇
Last一集膠化爛尾
果然係tvb

離撚哂地

屌你 覺得自己好撚廢

離哂地

只怪自己小學唔努力讀書

bbq貼地好多

離地到

識大把名校考得差

名校廣告

笑撚死

兄弟情

阿meg同連國佳

離撚哂罩

忍左十九集，可以解放派膠

名校真係咁？
利申：屋邨學校入u

講到dse好易咁

名校唔是大曬的

我係

搞到啲家長以為dse好容易考

唔見左長腳蟹同肥仔既

當年就係比呢D姣西搞到我心分

放榜反應同佢地一樣
不過手揸六條三

條女考得好都合理 成日都講佢係高材生

財仔臨尾發力 條女都係贏佢3科5**

邊夠入，搞笑

3322入u

夠入

433333

讀asso啦阿海

4科3 2科2 屌 咁我咪拎獎學金讀港大？

i 大

咁低分夠入咩

老餅唔識dse
5**同5*都係等於A

3322

家長:你睇下人地,幾星期就考到5星,你考唔到唔好番黎

ou

好開心啊！

咪係 根本要23/4分先穩入 屌你老母

過30歳好似俾錢就讀得

啲老豆老母到時一定好撚多說話俾仔女聽

經典

阿海考得貼地好多

ou archi?

我alevel 拎條B都開心到死左

入中華廚藝學院囉

我覺得你講完呢句鍵騎條隻傻鳩又黎咬人

灌輸垃圾意識俾啲無腦師奶
之後同個仔講:
睇人地無讀咁多年書都幾粒星
你讀咗咁多年都入唔到大學

33322讀到邊間U既archi

諗番起之前條學生妹

陳敏之典型家長心態
考得咁好讀law啦唔好嘥左個分

比錢請你去讀Tim呀

Alevel有b好唔錯下

5*考政府aco啦一定收

其實點解要用5* 5**咁混淆
用ABCDE唔好咩

I大唔係大？

ou有冇？

點解佢唔報non-jupas

有d 離地 考咁好成績寧願做廚都唔讀左個degree 先

Asso建築

阿海IVE土木啦

珠海學院

City

係啦
間野都好撚遠下嫁

Ou都唔得啦下話

呢個年代成個社會都係呢種氣氛

離地

成個中學無讀書有幾粒星已經離地到爆喇

City收19分阿

Yes

放心啦 15分鐘內佢會接受你

唔知點講？講你係好人囉

佢有相關工作經驗 加考過 dse
入part time degree 咪得lo

屌 呢套劇好擾敵

OU無 Archi

Jupas

溫幾個月就屌打幾萬人
佢學咩都冇所謂啦

牙妹

都係呀海夠真實

咁撚高分讀中大人類學？

3322點有offer

no offer 咁先貼地架嘛

笑死 阿海話冇offer

貼翻地 無offer

4條3 2條2 想讀咩大學？ 過台灣讀喇

Hku 收

仲以為佢考返個最低資格報nonju

諗起嗰日淨係入左a3 好唔開心

阿海

成吉思靚仔d就唔使諗

好彩係冇offer 有就真係出事

大學有得敲門

城大

我想入你個系

老豆報ive啦

可能真係有

真係r到咩

3322點讀建築

點會入到呀 咩分數呀

唔差架

阿海仲要去搵prof 做乜撚

大學敲門 都唔知敲邊個門

shitty

敲完門有offer真係打爛部電視機

13分想入大學

冇30分想讀

教授好波

留名睇佢有offer

on9

記撚住找數

早知當年我都叩門啦

一定打爛

教壞人 遲下放jupas個個都去r

咁你準備買過部都得啦 tvb 劇情

誠意打動 完

阿海呢D case直接報建築系master都得啦

用返小學個招

畫咁靚仲使人教

咁低分想入建築 仲要叩門 屌

叫d 考唔到大學嘅人點算

cap佢圖

排隊排到ifc

排隊叩門啦

睇完之後啲c9跟風

早知當初叩門啦

d家長睇完以為大學有得叩門點算

搞到下年Ｄ怪獸家長去大學滋擾Ｄ教授

哎屌好撚柒
我平時都無睇開呢套劇
而家食飯先迫住睇

頭先阿妹話咩「我有個讀大學既家姐喇!!!!!!!!!」
真係柒到打冷震
一黎家姐讀大學關佢撚事
二黎講到讀大學好撚威咁

屌你 過左25歲唔比玩jupas架喎阿海

打啦

阿海都有得讀

黎料

屌你有offer

仲離地過BBQ

細妹有埋運動員計劃添

Tvb 好波

屌你老母離撚哂地

如果Hayden 中5開始讀返書
會唔會拎到全部5星星

樓上打爛電視找數唔該

TVB真係教壞曬人

我講真, 真係有
做過大學

有offer喎屌你

唔好走數

我馬上打鳩爛部電視

果間ive喎
邊度有話大學

搞到啲家長以為煩下prof就有用

李教授 多謝你

頂，真係有offer

有人要打爆電視

好勵志

仲要個prof親自打俾個學生

屌 都係離地

勁到

咪臭係
大把呢d中年高職位自己另報pt degree
點會用jupas入

陳易希?

即係asso

白痴劇情

留名睇班怪獸家長遲d去大學叩門

笑撚死我

屌咩，non ju都唔洗搞

屌 垃圾結局

Tvb 都話考唔到大學

以後大學有排忙了

讀兩年有degree ?

添寧？

佢只係讀課程 唔係學士學位
唔叫入大學
我部電視機有救

以為漏尿

全家都係天才

啱呀

衛蘭尿滲？

咪係
讀大學有幾奇

屌你老母 咁樣入到我日日去都得

盧苑恩招牌笑聲

快d bbq 收尾啦

盧苑茵笑得好撚核突

仲以為笑到有尿滲問題

Prof係咪點佢去讀asso

諗起佢個m巾廣告

真係以為失禁

屌你 個笑聲一樣

我都係諗緊

盧菀茵笑到漏尿

值入式廣告

仲以為植入式尿滲廣告添

米雪話藥箱都變手飾箱

以為植入式尿片廣告

五色靈芝呢 ？

講到建築師牌好易考咁

巴打個名。。

屌你地
笑撚到我仆街

仆街 估唔到結局咁多笑點

係咩事？

笑死 我都以為佢滲尿

米雪好靚

Tvb d戲不嬲係咁㗎啦

通常去法國之前都會臨別q

手癢tim

本來開頭有d感動 但個尾

大把成年入讀sf degree
不過唔係淨係睇DSE
有能力的成年人要degree其實唔難

而家買添寧送首飾箱添呀，哈哈哈哈

中出即飛，係坐飛機個飛

d prof多得tvb唔少

哈哈

結局會唔會係5年後venus拖住條新仔去食大餐
個大廚就係hayden

個教授係咪呃咗佢入cccu

non-jup 可能有用
jupas就

頭嗰十五分鐘母女好番都知後面冇戲做

每個港女既一生都係lala land

洗唔洗咁趕，拍夠25集都ok

一秒變膠劇
Tvb死性不改

city有建築asso

長腳蟹同一哥去左邊？

Topup都唔得啦

個到睇到眼濕濕

阿海阿媽: 你個仆街仔唔好走住啊 你對venus做左啲咩啊

Lalaland

係俾條仔飛左之後去一個人去食 發現大廚係hayden

即講即到

come on hayden

Bbq

Hugo考成點

終於出番長腳蟹

譚真一

係喎

死肥仔

Lalaland 大家都名成利就

肥仔

點解有校工份

喂呀，媽咪呀，我唔制呀

有聲

所以咪高4竟然會

江美儀真係好好戲 入型入格

唔係話後尾真係asso上返hku咩

偉陶～～

一哥係後面玩波

咁似美心個牛乳蛋糕既

兩父子好撚似樣

hi chok 人

non jupas入面ps同interview係你唯一表現機會

喂呀

屌
阻人

嚇撚死

Long distance love

long distance love

岩岩個BGM好似驚慄片咁

屌仲以為入房

屌 陳敏之係咪比人搞大左

成吉思

仲有幾分鐘就完場

望得舒服d

好撚膠

Real

我鍾意呢個ending,
始終留返啲遺憾, 個故仔先可以叫好

成吉思副眼鏡

long d擔心下自己個女好過啦
一入u大把cream食呀

Come on James 續集咁

可能係hayden食鬼妹

FUCK

俾組爸開苞

成吉思好厹

come on james?

件綠衫已經好有問題

唉

唔準你地咁話我venus呀

咁易就5**

isaac大結局冇得出

各有各玩

咁蠢隻豬肯定無啦

但佢好好戲

比人打兩拳都5*8

係離地

如果tvb都諗到咁就神喇

delay得咁離譜嘅你

Hugo 呢

到時身在異地上返forum睇自己條女喺ocamp俾人笑笑口輪大米

係到扔波

仲好mk

寂寞難耐
今天 我需要的只是愛

如果拍個貼地版大學續集

含吹奶啜有方法

兩個去左飛車，個仔呢

義犬報恩姐

成吉思咁逼都有既

Come on Hayden

恒管.jpg

Hayden準備戴帽啦

係人地屋企玩緊波

韋家雄個頭潮到
陳敏之擺到明好似葉翠翠咁嫌人唔靚仔

結局派膠位甚多

緊係對你無感覺……你咁矮

你係個好人

唔出得街架

盲犬小吉

好人卡

肥仔波

收卡啦 柒頭

你係一個好人

最後hayden接受咗hugo

幅眼鏡我真係唔識欣賞

互派啦

成吉思靚仔d
人地咪唔洗諗咁多理由推你囉

唔好應承

成日老點人，明明人地有個仔叫人去法國，痴撚線

陳敏芝真係好命
公屋出生 樣靚
嫁入豪門

你的樣子

陳敏之

Miss Man

Hugo考成點 又唔講

收兵on9

敏芝咁正。。梗係等啦

拖撚住人都有

幾廿歲人仲做兵

Hayden 晨早開左啦

有緣無份

又話無錢

咩車黎 好似唔見logo

終於劏咗阿伯

屌你套野冇窮人

Hayden把聲真係好柒

啲皮味好香

venus去到ocamp，真係令組爸發狂

仲以為開車就出動end

大學宿舍

一早比揚明玩到反苞啦

入u

入hall啦，molamola

入hall啦

露膊去溫仔

塞兩打condom好過啦

着成咁

冇啦冇啦

BMW

著到咁入hall

中大hall

係宿舍比人屌到黑哂喇

仲要住hall 玩完

仲晚晚打番屋企咩

入hell啦

垃圾

無線P走左

入宿著到行一行

住hall

仲要入埋hall
條女冇左嚕.jpg

venus著得好正

阿伯最後都係比人劏左

Molamola

一定好好訓個句係咪真心笑

做hall g了

冇喇冇喇 仲要住hall

入hall Hayden帽事

淫亂既hall life

Hall

成套劇到最尾應該得hayden笑唔出

Yo battle

住hall著到咁 hayden mola

屌你首尾呼應 好野

後面睇Toyota

又做多次之前咁

傻的嗎結局

首尾呼應

完

乜事？

On9

land rover

下 完啦？

痴撚線 Yeah End

賽車end

結局好膠

入hall露膊ocamp，hayden已帽

搞到頭文字D咁款

結局

痴撚線結局

著到咁

感覺唔錯

估唔到

結局最尾個畫面

下 咁就完？

YEAH之後炒車, 含家鏟！！

做乜鳩

咁Hayden 點

Hayden呢!?

Venus 件衫好正想買

又唔交代佢個fd 後路 hugo失蹤

跳起yeah

個肥仔真係唔識架wo

壞車end

夠鐘睇迷

法國Ｄ鬼妹仲高汁

Ya完炒車我會接受d

著咁多夜晚都係除曬架啦

西部大開發

Hayden同venus既拍拖戲會唔會得太少呀屌

帽事發生

問做乜鳩果d唔該重睇成套野

呢個結局急撚到

有冇露膊cap圖

成吉思
大結局都係做到騎兵

偉家雄好慘,咁都唔比good end佢

hayden

學廚

聯合姐媽最盡責

家姐著衫好正

扑埋野好冇

著到咁入宿 你覺得呢?

點解最後要贏長腳蟹
唔係和好咩

下個禮拜個套 3個女主角都係是非精

男人老狗著露膊

好pure...可惜好似一升 澤鳩咁 做戲做得好

Venus阿妹邊個演

自己FF啦

起歌

Hall=狼虎之地

我完全接受到呢個結局

求cap圖

我意思係之後點 話5年後都好丫

雙手離軑，然後失速

hayden帽事既

上大學即著到咁放蕩

即係遲d...

第一集輸左一次

洗唔洗收尾收得咁急呀

屌你老母

比獸父食

人類學係乞食科，好似係

Lala land

食法國妹啦 仲Venus

依加歧視啦喎 有無關鍵字啊

好黑心

幾好睇，諗番起中學時代

做多五集都得啦，咁撚急

我其實想睇佢地5年接機咁

睇下頭啦好嗎 唔睇又問又比粒膠

肥仔係高材生溫書有咩奇

講綠帽

agger 好多野都未交代咁

你地唔要Venus我要呀

文學院同理學院都係乞食

1001

續集venus做埋人地老母

應該叫鷲哥叫宿監指住VENUS黎鬧啦

有廚聖男朋友

鷲哥做宿監未得咯

最近先睇嘛
Sorry囉
咁和好咗做乜要挑釁長腳蟹啫

攞去洗啦 臭

邊個係老豆

香港邊科唔係
不過人類學學咩架

諗起都笑死

唔係挑釁嘅 大定fd 玩下姐 同埋都係長腳蟹叫個仔準備先

係咪真係可以做考古學家

咪比馬同學d mk讀

打錯字,,,鷲哥做宿監

姣到呢

。。。。